傭員：荃灣綫壞咗，我需要額外上班時間

傭主：點解唔早啲出門口？

點解要破壞

點解要攬炒

你想我幾早出門口？

僱

傭

容圓
容主

我上電視既訴求都係話返工…依家我嬲過你 阻我返工

僱主： 你係咪想打冗員， 打錯左？

你寫乜柒

連登：仲搭黨鐵，抵你死啦

僱主 : 黨鐵話延遲2分鐘咋喎

和你塞會同你預早講
所以有得預時間提早出門
但黨鐵故障唔會預知
結論：和你塞令員工準時返工

大欖都炒左
我係咪要搭直升機番工

點解唔考慮吓游水

有$搭到直升機，駛閪打你份工

上下調轉左

公司過夜

僱主：呀邊個住荃灣都冇遲

點解唔喺公司瞓

要返工港豬：我地乜都輸晒

強烈讉責地鐵癱瘓主要運輸幹道

早d 搭車
早d 開工

有車呀不過10分鐘一班